如果梁振英派口罩 大家原唔原諒佢

如題

正評我有免費囗罩實原諒
負評我個良知仲未缺貨

如果佢自殺我原諒佢0.001%

2盒thx🙏🏻

成條生產線免費就可以考慮下

拎d口罩
但唔原諒

佢係源頭
一個政府同黑社會接觸嘅源頭
一個禍港源頭

一定係啲垃圾口罩

民建聯夠派啦 咁又點？
出少啲廢post啦